其實搵萬零蚊咪算

其實搵萬零蚊 跟屋企住公屋 做份冇乜壓力嘅工
仲開心過搵幾萬但係有壓力啦
咁辛苦為咩

沒錯
依家m記經理都萬幾蚊一個月
又唔洗做野 等閒溝下d學生妹

岩呀 唔使咁大壓力 簡簡單單咪算